台媒指台灣將設港人政治庇護處所 周四公布詳情

台媒指台灣將設港人庇護處所 周四公布詳情
07.06.2020 17:04

台灣傳媒報道，總統蔡英文指示訂立的「香港人道救援行動方案」，已經由陸委會根據《港澳條例》草擬好，並送交行政院，星期四通過後，就會對外公布。

報道指，根據方案，台灣當局受理港人申請政治庇護的申請後，會先由安全部門核查身份，並會在獲准居留前，提供基本安置及照顧。當局將來會設置「集中安置處所」，安置在當地無法自行租屋的人。政府亦會編列預算，為尋求庇護的申請人，提供慰問金、安置費及關懷金等，直至獲得居留權。在獲准居留後，當局會提供就學、就業及職業訓練等輔導。

台灣真係幫好多

有咩事都唔會走，冇可能揼低家人走左去

謝謝台灣

好撚吸引。

日落咁慢，走唒去TW仲好

男兒立志出鄉關，
學不成名死不還。
埋骨何須桑梓地，
人生無處不青山。

西鄉隆盛

後生去台灣
中產去日落國

ppp

好掂

痴線 比埋錢你生活 之前仲屌小英

由頭到尾,
係得黃毓民班國民黨舊電池係度嘈話蔡英文唔幫手

但要庇護得既手足都被人禁左出境喎…？

可以學下某報的創辦人咁

陳同佳會唔會返去

救班細路先

push

有高度風險既手足 真係要積極考慮一下

政府亦會編列預算

比個ac 出嚟香港人自己夾錢啦

成個package都係吸引97後冇bno既手足
手足真係唔好諗 過左去先

越南果種？

香港準備出現世代斷層了

同時北京會大量殖民人口